覺唔覺得正式身份證名有英文名既人係高人一等?

例如Chan Tai Man Peter, Wong Siu Ming Chloe果啲

唔覺
利申有加英文名

Zero

Same

On9

覺得on9多啲囉

drinkwater

加左英文名到時想改都改唔到 個名跟一世

如果不幸地你老豆老母係你個名到加個Mary 係咁先